有冇邊一部戲會好似蜘蛛俠3咁同時出現3個敵人？

利申：小弟睇得戲小

先唔講新蜘蛛，有邊部戲有唔同既敵人（boss）可以拍埋一齊，而又做得唔錯？雖然舊果套蜘蛛俠3有小小膠

我講一個先：哥斯拉

雀聖

秒

武藏 小次郎 喵喵怪

此post 已完

笑死

又唔係IQ題，咁如果仲有都可以講嫁嗎
BTW雀聖唔錯，幾好笑

雀聖2

秒乜鳩
此post已完乜鳩
又唔係iq題

avengers

同一集喎

avengers一集入面咪有幾個敵人

大boss

乜乜太平洋

The amazing spiderman2

葉問

主要敵人係外星人

都講左新蜘蛛唔講

同一集，要bo s s

The dark knight?
雖然Scarecrow唔重要

第一眼睇唔到同時
push

Lego Batman,十幾廿個

點為之一個敵人先🤔
Xmen集集都對揪幾個變種人架啦
定你又話磁力王先係大boss🤔

大boss，姐係每套戲都會有嫁啦，好似赤壁咁，好多武將但打既都係曹操

葉問一打十，但大佬都係將軍
要好似變形金剛2同3咁，有兩大boss

蜘蛛俠3一集可以放三個boss入去都唔話得，雖然綠魔仔轉陣

變型King Kong

哥G奶

batman一二集？

Jurassic World T.Rex一打三算唔算

POKEMON 珍鑽劇場版

超人迪加最終聖戰 超人佳亞超時空大決戰

Batman v Superman

JoJo

我咪講左，有冇睇野

唔錯，冇諗到，但佢都唔算大戰
Btw ok

比你過啦

寵物小精靈同超人都屈左

利申：袁禮林好正

三個小生去旅行

賭俠1999

未睇過 有冇解釋下

3 Idiots

X-MEN
魔戒
WatchMojo乜都有

X man太多角色，突顯唔出一個人同時面對三個敵人，不過都ok

魔戒分開哂幾集 唔計掛

貞子大戰伽椰子

套野都講左啦
定套野仲有其他鬼？

美國隊長3

仲有加椰子個仔？

馬交文 省鏡 dee王基

群p，同埋又唔可以話係敵人

dee王基做老襯，唔算奸
孖葉哥先係奸

愛回家

第一個回覆好重要

Dee王基找左鋤D數未

範圍太廣，可能我設定得唔好
所有雜魚都唔係boss，雀聖係屈左既

收細返，設定係主要想英雄系列作，一主角對幾個boss,boss定義係好似蜘蛛俠咁，沙人，綠魔，猛毒（sor唔記得咩名，依個好似係大陸名），每個都係主角既boss

好似iron man咁，唔會幾個敵人同時出現同一部戲

有個例子幾好就係batman，一集好似有稻草人同佢師傅？（太耐唔係好記得）

行運超人
斷蟹
杜麗莎
杜文澤

喜羊羊大電影
灰太狼
紅太狼
小灰灰
七大「餓」狼
懶羊羊(灰太狼型態)
惡龍
威哥

有冇睇最新設定

大逃殺

生化危機系列 有64億個敵人

男兒本色

雜魚，大boss係umbrella

你地係諗唔到定唔明我想講咩

比個例子：哥斯拉（剩係講美版新果隻都打一公一乸）

第一個回覆好強大

建國大業
毛澤東
蔣中正
宋慶齡
周恩來
蔣經國
朱 德
李宗仁
劉少奇
任弼時
李濟深
張 瀾
宋美齡
傅作義

神奇4俠 銀魔現身
打銀魔 博士 同 食星球個神

笑到我

唔錯

有創意

其實係咪咁難明咩叫

龍珠為例
阿樂天津飯同魔童都曾經係BOSS

李安版Hulk
要打三隻變種狗

屌你老母

咪係囉，成班都文盲

仲有 四個小生去旅行

雀聖真心笑咗

賭俠
候賽因 大軍 閉路電視電腦分析果條友

頭文字d

涼介，京一

舊版蝙蝠俠3囉

奧瑪花曼
占基利
阿諾

果時呢個卡士真係好勁
雖然套戲勁膠

仲有fisherman

gd

主角同L
1v1

大軍=雜卒

占基利

衝鋒21

占基利係做邊個？剩係記得依套個batman條頸唔郁得

On9

係，啊諾係急凍人果套？有埋毒藤女，都算既，雖然打唔多

好過其他on9雜魚都當boss

超人戰batman都唔太算，一向都唔係宿敵

未睇過雀聖，有冇人講解下？

雙面人係黑超特警隊個白人呀叔

一枱四個人，主角咪1v4,根本唔配合我主題，雖然一開波講係幾好笑

好似係 老左好多

其實急凍人果套仲有Bane
都算夠數3個敵人

Watchmen？

sucker punch

Lord of the Ring
成隊兵咁多人

走啦on9

5人麻雀

係喎1v3先岩，thx

成班文盲戇鳩當有趣

白人呀叔

Tommy Lee Jones 呀 dllm

鐵甲鋼拳Real Steel算唔算? 不過唔係英雄電影

啊盧根做果套？
唔算啦，雜卒，boss係宙斯

Batman returns 算唔算?
企鵝, 貓女, selina 上司

大內密探零零發🤔

戰狼300 包你唔會悶 敵人都次次新鮮